估下本癲狗今晚煮咩送

人肉叉燒包

自己老母

又食狗飯

關我條撚事咩

弘b同狗嗌交？

冰鎮咕嚕肉

吉妹

冇fd過

下面保持呀

估中左有無獎

送食譜同video

屌 有寶咩

本來諗住幫你做字幕而家慳D啦

做咩事呀弘b

食韓妹

佢做咩事

我都唔知

可唔可以整濕炒豬雜麵